九龍灣商貿區重狗

發生咩事?
三架狗車,全落晒地有軍裝有便衣(有掛証)